{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014293",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 HOTEL G7 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は19:00で、チェックアウトは13:00です。 予約のお知らせでは、客室料金は人数によって異なり、特殊客室の場合、実際の入室人数を確認する必要があります。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約による拒否に対してはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約特典としては日曜日のみ朝食が提供されず、すべての客室でネットフリックス、ディズニープラス、ワッチャなどのOTTサービスが利用できます。 また、客室で無料でスナックバーをご利用でき、ホテル式寝具と最高級リネンをご利用いただけます。 ヒーティングトッパーと空気清浄機もそれぞれの客室に設置されており、ロイヤルスイートルームにはボディ乾燥機が設置されています。 コロナに備え、定期的な防疫が行われ、非対面セルフチェックインキオスクが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は19:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は人数によって異なりますか？",
            "answer": "はい、客室料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何人まで入室できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、実際の入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による拒否に対してはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時に払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典として日曜日のみ朝食が提供されず、すべての客室でネットフリックス、ディズニープラス、ワッチャなどのOTTサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる無料の設備はありますか？",
            "answer": "はい、客室で無料でスナックバーをご利用いただけ、ホテル式寝具と最高級リネンをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはヒーティングトッパーと空気清浄機が設置されており、ロイヤルスイートルームにはボディ乾燥機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "防疫対策は行われていますか？",
            "answer": "はい、定期的な防疫が行われ、非対面セルフチェックインキオスクが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 508
    }
}